連合法集會都被打壓 出嚟投票可能係和理非最後做到嘅野了

一定要投!

唔好畫地為牢